估計香港近期會出現大量爆屎渠事件！

屌奶星個個係到叫人封排氣管

推
唔好亂咁黎
爆左連屋企都冇得返

疫情未爆 屎渠先爆

已經見到傳到去FB 大量廢老照做

好在住得高，段估唔會爆到上黎掛

緊有d人唔封/唔知ge

樓下一地屎不是夢

爆左去唔到廁所都大鍋

屎尿會唔會傳播新病毒?

我唔係專業人士
但我理解屎渠個排氣口係天台 正常唔會比你封到

而家班友叫人封u形渠隔離個排氣位

我係驚啲盲毛亂咁倒水
漂白水、通渠水⋯⋯

一係搞到化學反應爆炸
一係就濃得滯拿爛條喉

即係隔離post樓主呢條

封呢條係岩架

排氣管唔係已經連左去廁所條渠個咩，唔通全部都冇駁？

呢個一向封實，除非有臭味谷入屋

連登十幾萬個問呢樣野一陣給他們累死有時攻府唔公佈唔好等d傻的唔識扮識

有d 係 cleansing eye

無知一問 我睇左幾個post
再對返我屋企d喉
都無一條係咁既樣
我唔封喇 都唔知封黎做乜
你地又話會爆屎渠 玩到咁大
到時爆屎渠咪仲衰 勁多細菌同病毒

每日倒水落去咪算囉

唔該巴打

唔該哂巴打

隔離水喉佬巴打話可以噴d番梘水落去睇下有無氣泡先，有就有漏氣，無就應該安全

聽日試下
唔該哂

我係搵唔到有條喉 然後有個窿排氣咁既款既喉
倒水算 唔搞咁多 陣間無野搵野黎搞
搞到俾老母屌柒我就仆街

呢啲駁口位唔係應該封密架咩...？ 如果唔係咪有味滲既問題？

煙囪效應你都命不久矣

等教學啦大家

就係會

推

如果有患者住係海之戀就正

想睇多d 低層浸屎

我老母試過
唔知咩溝咩
出晒白煙
由屎塔飄到出廳

後尾點？

死啦 我住地下果層 想知住地下果層 洗唔洗搞咁多野

爆屎渠就真係社區爆發

住低層個啲真係多得班全家富貴唔少
（如果爆渠既話）

馬桶接駁位

由其下層單位容易奶野

d 屎先容易傳染

下層會唔會當災架
我初初搬入黎試過爆屎渠

即係頂樓冇事?

正常都密封架啦

唔知佢點收科
我聞到陣味即刻喺廳開大風扇

其實有咩渠道可以搵個專業小小嘅人上嚟睇下
係咪應該叫法團做嘢

最頂冇事越底層風險越大

屎渠爆咗 疫情就爆

一句講唒
冇就快手駁翻
有就用番梘水噴下接駁位睇下有冇漏

姐係噴咩位

等睇爆炸

如果係預咗封又點會無啦啦開個窿比你
我就唔封啦，等專業意見

個屎眼點算

唔講新病毒
仲有其他毆左好耐既厭氧菌都可以好西利

等睇成屋屎

你覺得有無人理啊

多數通渠水溝左漂白水啦

其實如果樓上封咗
樓下爆屎渠
樓下有冇得告樓上？

封咗都唔會爆，最多係會導致U形管入面冇水

你究竟明吾明邊個位出事？

咁樣傳到嘅患者係22號發病30號確疹，但事隔11日先話要隔離，半個月話長唔長，話短唔短。仲有冇幾會擴散去其他住宅？

就算唔告得都要搵個震樓神器返嚟報仇

只有舊式公屋排氣喉會係室內，好多私樓已經將排氣口接左係室外，所以有啲搵唔到係正常，不過有時客要求坐廁貼牆我地都會斬室內氣喉，斬左條氣喉有咩後果我暫時知係沖廁無咁暢順
裝修佬

蘋果廣告有限公司

不過我建議低層就算數吧啦

條氣喉究竟用嚟吸氣入去條屎渠到定係排氣用？

如果係吸氣咁驚咩？啲屎渠嘅空氣可以由低氣壓上返高氣壓？

如果係排氣咁唔會成個廁所都係屎味咩？會有啲咁嘅設計？

媽呀好亂呀
巴打可唔可以教下我？

你要搞清楚馬桶既設計先，馬桶本身入面都自帶一組u形隔氣，所以點解個馬桶成日有一氹水就係用黎阻隔臭氣

但係低層點解算數吧因爲佢個隔氣會頂唔住氣壓就有小噴泉，就會有臭味，不過聽講新既馬桶係隔氣方面已經改善左好多

但係宜家講緊有條有開口嘅氣喉直通屎渠喎
咁點

即係上家既裝修佬可能鋸左無封/條氣候裂左，咁啲空氣咪係個缺口到走出黎

藍屍廢老自行了斷

一定要整文宣貼去藍絲gp

byw私樓是咪無得整

樓下個個封咗條喉，你一沖廁啲屎水俾喉內壓頂住，喺馬桶倒湧出嚟。

下一次就變個個都用保鮮紙包馬桶

唔講咁多，入定保鮮紙先，大機會斷貨。

好玩唔玩玩屎

兒登仔智商太低係不爭事實

屌你

連登有大量工程撚 點會唔識

信連登好過信政府

只係驚癈佬既理解能力

Vent pipe唔係一定要有咩？
一個唔識PD既BS佬

排氣管vent pipe係有必要存在，絕對唔係設計錯誤，正常黎講出氣位係天台，唔會有事，如果無臭味唔洗搞佢

屌你vent pipe 都唔識唔好話自己bs 佬啦 , 連點解要有vent pipe 都唔知睇你連中學物理都未讀得掂

你有冇讀chem
漂水加酸例如黑色個d通渠水
出氯氣

𠵱啲位做嘅時候會搽膠水，將2條喉駁埋
正常唔會漏氣
我到𠵱嫁都唔知佢哋講緊嘅經排氣口傳播係喺咩位置